有冇多倫多 Toronto 巴絲可以借住幾日？

八月一號至到十一號
會俾返錢 希望大約三百一晚

airbnb啦

Airbnb啦 三唔識七 on99

300cad?

300cad住酒店都得啦

冇屋冇車幫你唔倒